中移動941 討論區

講講連登仔最憎既中概股

懶人包：941而家處於區間頂位，建議今日止賺一半，勿高J。

當然想搏佢區間突破既朋友可以唔使理。畢竟突破成功既話下個區間頂位係64。

利申：本人持有以上股票

就咁睇941圖表

個人覺得今日會係941最近一星期既股價頂位。

原因係今日保力加破頂破到唔知去咗邊，RSI已經超過70，KDJ D值亦貼近70。

當然大家都知中概股係無道理講，但係我會今日走一半，向下止賺set 50,上不設頂

短期唔敢講， 但係長期睇9倍pe 6%息仲係好抵呀。 我覺得70蚊先係普通合理價， 無90我都唔沽。

利申： 46已經揸重貨。

40蚊一直入
53蚊開始減倉

手頭仲有4千股放係度唔駛理了

44蚊買得5000股

長遠黎睇941入幾多都無問題，因為佢屬於龍頭地位，同埋巴打你講得岩，佢pe而家係超抵買。

但係短期黎講我睇佢未必突破成功，會進入橫行區間47-51，所以今日走一半。

希望睇錯

不過呢d股唔岩連登仔

D人鍾意砌模型，
你砌好一副靚既模型，平佢地都唔想買

連登仔最愛既沈大師過年前話

今年941跑贏700

放長雙眼

洗撚睇圖咩
呀爺話大力搞5g咪升囉
話降費提速咪跌囉

都無升一倍 垃圾股

一月低位計起已經40->57
4成有多了

但係呢D股先夠膽買大注

我會夠膽將我半年人工下注

屌，又諗起GME，

380@1

728呢？？睇幾多

短暫睇下有無可能回番50樓下

57.55食左先
等佢回返再入

How dare u 入黎941踩場？

btw，我無研究728，但係睇圖我會即刻走80%，

佢唔似941係度區間突破緊，佢係己經突破到上次阻力位。

短期（兩星期）內唔睇好

利申：本人沒有持有728，對其業務完全沒有研究，上述意見只跟據圖表提出

岩呀巴打，留一半放風箏

42入，52走左

大陸咁要面
俾人制裁仲唔谷起佢咩
純用大陸人性格嚟分析
唔洗識股票野

今日成交量好可能高過上一日。CLS，早知唔放啦

Gogogo

上個月40蚊任買架喎

永遠都係升先至出現討論區

如果唔係點叫連燈

上個月有討論架
個個笑鳩俾特朗普制裁叫走貨

個時40去到47,48到，升咁少，邊個睇得起

入個時以為一沉不起，邊會開post比人笑

69蚊家鄉

依家先叫人入就坐硬艇

其實咩事連升咁多？

連登有post 即係走得

股災
drop to zero

放晒？你本身幾多股？

有， 升上來都係3幾日既事之嘛，碌翻落去有幾出奇

我買左隻廢股叫941 討論區

40$ 好似好短時間 邊係任人買
利申: 40$ 入過貨

就算唔係40
41-43左右都係有好多時間比人買
39蚊就真係一剎那嘅事

唔知係橫行定仲可以爆上

大把位上 睇住64蚊先

not sure，但係我諗上60最快都要下星期，似橫行/突破失敗多D

失敗左會跌返幾多？

又係你，踩場個個

btw，突破失敗會落到45-50

依家算係失敗左未？

未，一日未穿50（上個阻力位）一日都未失敗

平均：44.8 50 走晒

我接咗你D 貨

樓主呢？

what

有無新睇法

輕鬆啦，941龍頭黎，最多咪坐一陣

我高位數57.4買左幾日坐艇坐至而家，就算升返上$60都係冇肉食

坐陣無壞，941價值投資，通訊龍頭。

正路呢D股PE 起碼16倍，真係唔使驚。

大吉利是講句就算聽日就股災一兩年後941都會返到而家呢個位。

兩年前$7x 依家兩年後番番去未

ching，佢兩年前PE 一定無而家咁抵

其實應該要等美國取消制裁先上得番去，唔理佢喺果邊有幾多實際生意，只等對中資有利嘅好清息借勢再炒一浸

我咁睇，941可以炒，但無必要。

55蚊呢個價位講緊市值11000億。

中國主流電訊得三間，中聯通，中移動，中電信

中移動一間就快等於後面兩間加埋。

11000億對於一間佔中國通訊市場近40%佔有率既公司黎講一D都唔過份

大媽40 幾蚊坐住幾百億貨，唔信佢地唔賺錢就走

想入呢隻，但新年後好似已經無位入

但佢仲有咩價值增長？

用戶量冇乜可能大升，價格更加唔會，定信沈大師5G會帶動收入增長？

定預視經濟差，收息股會戰勝歸來

之前係侵侵中美貿易戰玩制裁嘛，
而家拜登上場都應該唔同咁大力打壓D 中資

其實未睇到去價值增長，

之前入941單純係941現價未到佢本身價值

短期睇64。

向上止賺64

向下止賺51

57.5走咗一半，去到64會再止賺一半，但係去到51會放晒，

目前留意357 同其他車股例如 2333

941 keep holding~

小弟均價計埋息拉到落$63， 捱左兩年

汽車股今年好弱 入都唔敢入

會唔會碌返落$51 比我入貨

前高54撐不住，要回踩通道上軌了，50
剛才TCCI到極值-166了，反彈還是有的
看TCCI回到-100能不能拐頭

掉那星， 茅台都成萬億啦。
電話就日日打， 個個打， 無錢都要俾月費。茅台唔係人人飲日日飲架嘛。

中移動 SH

幾時突破到$57

無，而家跟大盤

40蚊入左

呢度真係世外桃源

同4G唔同，5G係睇商用有幾多增長，最怕阿爺見佢開始賺大錢又要佢降費提速

941而家明顯橫行整固緊，兩個策略：
1. 53-58炒波幅
2. 入完貨坐定定等佢爆上65
3. 跌到50樓下，可以再入貨，基本上唔會再跌啦